有冇人今晚先知邊個係林家謙?

原來有個咁既人? 岩先聽左D歌又幾好聽
今年新人?

你自己日日淨係上連登摺埋咪唔識囉

唔識就叫日日上連登摺
連登今日暴動咁喎
日日上連登都唔識 真慘

怎麼才算贏家謙？

1.要在家謙狀態好的時候才頒獎
2.要在家謙作好大量歌曲才頒獎
3.你不能fans多過我
4.你不能令fans買太空卡鳩投票
5.你的歌曲要令家謙fans識80%才可拎獎，否則勝之不武
6.你不能贏唱作人金獎
7.你不能說家謙的不是(eg 唱功.....)
8.你的Youtube/Spotify view數不能高過家謙
9.務必遵守以上守則，否則即使你不小心贏獎了，家謙迷也會說你是勝之不武，說你是靠運氣，說你無恥。家謙迷總是可以找到一條理由來說明你不應該贏獎。

尋日見到呢個名，聽下首一人之境，不停loop